大皇宮加Asiatique 一日遊可以點PLAN?

下午大皇宮..應該玩唔到幾耐...但又未到夜晚去asis
中間D 時間可以點PLAN?

搵間舖揼下骨

咁果頭有冇D咩景點?